一星期有幾多次親密行為叫正常？

親密行為講緊扑野

我淨係知我二十年一次親密行為都未試過

巴打 加油

嘿嘿嘿

再等多10年做魔法師算啦

一兩次

唔好話你講嗰啲親密行為，我連女仔隻手仔都未掂過

我覺得隔日1次ok既
屌得太密會乜衝動

睇年齡
30樓下我諗1-4次差唔多
30樓上一星期一次都未必有

有咩慘得過想親密都無地方

點解變左頹post? 變埋右

去旅行一日屌幾多次好？

去5日咪屌8-10次左右

返學都2-5 咁顛？

爆房

好似一兩次係正常次數⋯

想扑嘢 但無地方
去酒店但又有啲潔癖

做足啲安全 洗乾淨啲咪得

大約14次

我同我條女一個月一次 點睇？